（公投）喺警車打人，其實合唔合法？

正皮：屌你老母，差佬死全家
負皮：去投訴啦笨柒

唔肯裝cam哽係有原因喇

裝唔裝cam無分別 反正都唔會比cam你

更on9既野都講得出時 都估到佢講咩
該名男子突然暈左

同亂咁過馬路一樣啫

被人周到咪唔合法囉

之不過你周得到佢咩 佢砌你拘捕 襲警都仲得 大條道理郁你啦

上到庭仲要睇個官信差佬誠實可靠 忠誠勇毅 定嫌疑犯 好人好者點會出現喺現場

其實....應該重新審視所有休班/當班警員既口供，完全無法令人信服

共產黨香港政府下警察做啲咩都係合法

有又點？擺埋上東張西望播又點？
想監警會定律政司告？

有道理

黑狗做什麼都不是犯法，此帖已完。

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

Ben 哥

垃圾樓Tee （HKU Starr Hall 14樓）

曲線呃正評，你食屎啦樓主

成日話美國警察咩咩咩，至少美國警察有body cam ，香港果堆連number都冇